[Ad真係好撚完美] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (13）

幾中意瘤之前個教練覺得佢啱76

小牛班角色球員突然死火

Foul乜鳩

啞狗鳩叫就有foul

艇癲到

Luka燥底

點解小牛個lee冇得出？

PG求其入20分都贏左9成

por仔真係好撚唔爭氣
呢兩場咁撚重要先黎傷

傷都唔爭氣

牛今埸可以收皮了 啞狗第1節就開殺神mode

Kl 6/6

長期傷好似

唔忍心見到Luka孤軍作戰
仲要對住傭兵隊

右菠蘿唔舒服 唔知算唔算傷

啞狗金身

por仔真係玻璃黎。。